有無人覺得tko隧已經超越紅隧成為塞車一哥

依家既tko隧道星期一至五
朝早龍尾可以去到單車公園
夜晚反方向龍尾可以上到官繞
星期六,日就兩邊都塞到傻

我覺得紅隧係時候放低塞車一哥既地位
再加埋兩邊入口都係上斜
簡直係棍仔既地獄

問過屯公未

只計隧道
唔計公路

梗係啦 最近溢出骯城係咁入伙
屌佢老母嗰度又十幾廿期 每座又幾十層
每戶一部車都夠塞撚到去深圳河

正苦工程又垃圾
屌佢老母2025都唔撚洗旨意將藍隧道通車

好似話下年通車

下年
唔好玩啦
隧道口車站夠話2020年搞掂
你睇下依家

你睇吓將中同Capri個路口
仲係爛地啱啱打撚完仗咁
就知根本冇可能下年通到車

到年尾一定又話超支要增加撥款

推

溢出骯城

入將軍澳落斜段路爛撚到，啲大車夜晚都入去，彈到頭冚花撚晒

呢個名太準確

日出康城真係唔知咩規劃黎，人口密度高到仆街，完全係想求其搵個位塞晒d中產上車戶入去

啲泥鬼又成撚日跌啲石頭泥頭落黎都痴撚線

外家住tko 新年翻去三日 隧道來回塞足六程
最後兜路算

搬左過黎幾個月，開頭個陣見日頭多大車諗住返工少揸算，仆佢個街夜晚十一二點都仲有大車入入康城個頭

如果唔係政府強行封澳景路就唔會將隧日塞夜塞

強烈要求延長澳景路至將南

將軍澳隧道條路爛到同老龍有得輝

澳景路

大老山
正常返工返學日子就塞到亞公角
癲起上嚟可以塞到入馬鞍山耀安，全個馬鞍山無論去邊度都塞死哂無得走

反向就多數塞到彩虹麗晶
但癲起上嚟都試過塞到觀碼

爽到仆街
行捷徑

全將軍澳至窮個堆偽中產全部去晒住溢出骯城
仲密𠃊過八萬五時代D樓 CLS

唔知Carousell有冇人放過路權

其實澳景路幫唔到幾多
多10幾架車已經塞哂

仲要成撚日落斜灣位帶有人炒車

我個fd仲話康城好住
孟車邊叫西貢區

除咗骯城居民佢哋自己之外
冇人想當佢地係將軍澳一份子

on9! 開埋澳景只會塞埋一份
你知香港啲車手楂山路得30

Agger!

而家開澳景路都無用
要經維景先出入到就將軍澳

當日就應該留條路

但出入藍田油塘快唔少

佢唔開其實都冇所謂
最緊要有冇巴打可以比張住戶證我行

住新界西，揸車出入將軍澳過左觀塘道或繞道後一定塞車，唯一一次唔塞係friend 屋企玩到凌晨兩點走
覺得屯公其實好碎料

而家只係起好橋墩

傻閪嚟嘅
搭地鐵吖嘛
塞塞塞 on9

將軍澳隧道真係日日都塞車

屯公雖然都係塞到傻
但唔夠TKO由朝塞晚咁勁
初一3,4點開始塞
到6,7點警車,救護聲不斷
仲要幾乎每次紅日就有人係大斜路近官塘泳池撞
勁到夜晚11點幾仲塞緊

屯公呢?紅隧呢?
唔入流

依家係d 非繁忙時段都塞cls

簡直係癲，啲樓有咁高起到咁高有咁密起到咁密，後面堆填前面雙墳景，原來將軍澳市中心遠望都望到堆填區，而家俾骯城圍住晒，其實都係好事

棍波真係玩撚死

其實而家假日仲撚塞過平日朝早返工繁忙時間

好多假日撚節日撚，係骯城新嗰幾期入伙之後好拿嚴重 十個將南都冇咁多人，痴柒線

ching好激動 唔係一般咁憎康城

要行工程其實可以好快

中間果段好似已經做好係支 準備運來香港

唔好傻 一户得兩張證
自用都嫌唔夠啦

通常唔係可以加$200申請多張？

之前有人炒證 後來收緊咗

轉自屌官塘老母群組
4條行人天橋連升降機塔,連接觀塘港鐵站及將軍澳隧道轉車站

邊撚到連接
行幾公里叫連接
不如話連接香港所有交通接駁

有幾緊我真心膠 想知

上面咪講咗 一户兩卡

如果好有米有十個車位十部車咪仆街

日出康城未入哂伙咋 仲6-7期未入 每棟50-60高

快?邊撚到可以快
咁快點超支
唔超支點食水
灣仔繞道10年開始起,起到19年先通車

依家新個條隧道要連接6號幹線
6號幹線隧道17年先動工
隧道路段連開始左掘窿未都未知

就算比佢起好條連接康城橋
6號幹線都未起好,完全唔郁得

睇怕到時應該又係起好橋郁幾年但未通得車
一係就通得車但要人係東隧旁個新交匯處塞上官繞

佢一定話好快起好,唔係點引人買康城

試過星期日夜晚喺觀塘繞道見到將隧條隊塞到去觀塘碼頭巴士站嗰個位，完全想像唔到區內密度高成點

東隧塞過紅隧了

昨日先行完 舊路都塞 避無可避

澳景路仲衰過寶琳路

一開始都唔知邊個柒頭皮開個頭黎講

咁多人分析過澳景路 只係叫有好過無咋

只係哩個on9 規劃問題 同埋 無賣地條款無叫發展商要renew 條路

例如似馬安山西沙路咁做

重中之重就係TKO係用黨鐵為主的新市鎮
巴士打到殘曬

好條毛 周圍全部都臭閪藍絲集團嘢

住啲新盤下下六七十樓

一到凌晨就無車搭

D發展商一味話新tko隧道好快起好
但完全無提過6號幹線岩先動工左無耐
無6號幹線條新隧道根本完全無作用

依家既新聞話6號幹線2026通車
但我估起碼2028先搞得掂
康城入面既人起碼要等到2028年先可以無咁塞車

密撚過八萬五屌骯城老母

仲有條T2路

而家有轉車站仲衰

遲啲出觀塘開埋 下下要讓巴士cut出黎 實塞死成個將軍澳

T2路岩岩開始起冇耐

黃埔講話會有黨鐵講左40幾年先有
已經變咗危樓

好多人會理新隧道好快起好
但無人理新隧道連接去邊

起好左隧道但無連接路
真係得淡笑

到時真係齊齊係官繞上塞吧

我依家有時見唔對路都選擇行清水灣道返嚟

條隧道98年就話要起
起到依家

配合發展商就一定啦
但港支要面
唔會俾條橋下年通唔到 最遲都係下年年尾（預年中）

Btw,埋 final account條數都唔會公開啦
爆數一定係事實
新年流流唔好咁燥

你想得太美好了

大時大節
去到凌晨12點幾都塞車
Google map長期同紅隧一樣係紅色
主要原因係康城加澳南私樓大量人口一齊入伙
配套跟唔上
黎緊仲有康城n期加新居屋
屌你老母政府規劃垃圾到
塞哂人入黎先起路

本身住係將軍澳既人唔當康城係將軍澳係正常
暫時得壞處無好處

正常，3線收2線
個撚個都行最右線臨尾閘返去中線
有啲撚屌仲衰到最右線閘到最左線
啲大車又係一撚樣
個撚個臨入隧道先黎閘住2條線黎cut
塞車好正常

仲加左自動收費 塞丄加塞
好心放多幾個人收錢啦屌

住將軍澳都係坐黨鐵好過渣車

而家有時返來行觀塘道藍田左轉上斜仲塞少過觀妖

幾廿萬人用一條路，唔塞先奇

都係KOKO Hills方便d, 出入唔洗塞tko隧道

係咪狗糧牌子名來？

唔係塞收錢位
未入將隧已經塞到癲

根本入面既人口
得一條快速公路係唔夠支持

最地獄係兩邊入口都上斜，塞車棍波應該腳軟

2點幾
又開始見車龍了

起緊將藍

將南啲樓好矮 溢出一座樓已經等於將南成個屋苑咁多伙啦，仲有幾十棟，痴線

你睇下內容就知將藍係幾時先起完

將藍隧道既出入喺邊個位？

渣左一日車果斷放棄之後幾日再渣
屋企個架仲要棍嚟

無懲罰機制 超時反而袋得仲多
俾我本來唔超都超到下世啦喂

依家東隧旁邊個大地盤,就係個交換處
會連接上6號幹線
但6號幹線既進度係....
預計2026年通車

政府幾十年無加過牌費

咁將軍澳嗰邊既入口喺邊？

牌費點加都冇用，根本唔係錢嘅問題，香港人最多錢，煙夠加咗幾倍價，好多人一樣照食，車仲難搞，你加貴咗，啲人咪買平車。80後應該好明白以前香港好少人揸私家車，而家基本上一個家庭咩車都好點都有一架。路又唔起，停車場又拆晒，加埋疫情全港人留喺香港，正苦仲係以鐵路優先根本係死症。

維景灣畔對出
連接寶順路

另一出口連接康城

咁就要加下先知唔得?
我又唔信個個都咁有錢
加佢5萬牌費一年你估少幾多人揸?
就算減唔到車流量
都可以將啲錢又派福利俾藍絲彌補佢地塞車時間

藍絲區

係要加牌費踢走啲margin既人

煙加咗幾倍價好多人一樣照食, 同時亦好撚多人唔再食
牌費加幾皮唔會令私家車冇晒, 但都好撚肯定會少咗

加埋啲人揸車夠閪
多多路都唔夠用

最好學日本，有車位(租或買)先可以買牌費
10年車交重稅

一開始規劃已經有人講過啦
係無諗過起咁多姐

根本政府就可以係維景範圍外收回澳景路同埋消防通道來駁將南

而家左線直出轉埋autotoll，直接塞死左線

完全就係東隧最右個條線既翻版，不過東隧好少少，右邊仲有條人手收錢，將隧想cut去人手收錢？咁咪順手塞埋右線真係天才設計

同意

最on9係之前有人賴巴士搞到塞車，而家凌晨12點都塞，根本唔關巴士事

On9,而家凌晨1點冇巴士都照塞，關巴士站撚事

原本係迫你地坐黨鐵

你估個個拓海/Emperor 部 Evo 3. 咩

香港仔駁住紅隧真係攞撚命

仲有好多人覺得，
只要一起好條橋，
就唔會塞車

可悲既係接駁高速係要等到2026年

2022-2026年期間要油塘出黎，排隊上觀繞。

十一點夜晚由tko塞出去先夠驚嚇

乜料啊, 效法西歐國家做法，autotoll站放近啲，收銀嗰啲放遠啲，咁啲常用tko隧道嘅車咪可以有位走囉

只要分流到骯城車就功德無量。

將藍隧道起好就唔再收隧道費

有排啦～

最麻煩係麗港城對出嗰度
左邊觀塘上嚟要cut出東隧
右邊又打尖入將隧

每個星期返外家都要經歷

一招攪掂: 非車位業主嘅私家車，明天即劏L晒

有車位(租或買)先可以買牌費

之前就係因為唔想塞tko隧道所以賣走左架棍仔

你問左安達上面新起個堆樓未

塞反去東隧

今晚將軍澳道好似幾暢通

重有，唔覺呢條隧道幫到幾多，觀塘藍田咪又唔塞，最後都係頂返出黎

冇人拜年丫嘛

有新隧道過海巴士都未必復活

叫終国珊登基做骯城皇帝
唔好再搞將軍澳

其實唔撚洗搞咁多野啦
你覺得塞車咪死落去地底搭黨鐵囉

完美解決問題

政府都on9
根據呢度既邏輯
將隧應該加到30蚊程
係茅湖仔再set 個收費站收 $20
跟住澳景路非住戶收$50

一支導彈炸撚咗個骯城佢應該會塞少好多

骯城毒辣！自成一國最好

現實係康城嗰面會再發展
來緊消防學院附近仲會再起新公屋

唔係正苦點會起條橋
你估真係想改善你交通
俾得條橋你，就會入多幾萬人入去

不嬲都係，坑口 寶琳嗰面等變condom 啦

黨鐵應該都就快加密康城班次
但路軌就得一條，加密康城等於減寶琳班

本身設計都係康乇城密過寶琳

之前the lohas 新開 去八卦下
其中一個出入口一出去成排樓 屏風咁

入康城條路仲爛

我真係唔敢揸過去
成部車唔駛要都似

夜晚揸過一次入去，永遠唔會再入，痴撚線成堆泥鬼，講緊係十一點

諗住發展做第二個太古城

但連最基本嘅交通配套都十年如一日

仲要車位都少過人

擺抈玩鳩啲業主

又幾搞笑
做將軍澳一份子有咩好
放屁香啲？ 七成公屋戶喎

紅隧已經被將隧,東隧超越左啦

屯公差幾皮啦，屯門牛成日要生要死攞屯公出黎打飛機，其實唔知咩叫真正塞車

利申：屯門 將軍澳都有屋

你漏咗個 公 字

樓主好撚正 屌得無錯

康城班業主靜靜地唔得既 係要串柒柒

以為自己買左康城 好過xxx區咁 聽過好過買荃西/奧運

將軍澳有冇7成公屋咁多呀

有冇發覺佢哋最近成日好似好想擺脫「骯城」呢個名咁？
要開喇叭話自己住喺咩進海，咩Shit to sky，咩LP256
屌佢老母住骯城就住骯城啦

第二屯赤

藍田東隨口都係king of 塞車

藍田算好
港島入口最慘

真 年初二晚11:30送女友番屋企都塞到單車公園

理鳩佢咩名，只知入面既野影響全東9龍既交通
10年前依條路，10年後依然同一條路

明明分流係引車去另一條新路

但之後唔知幾多年，
新將隧都只係等6號幹線起好先可以連接
全部車依然一樣上返官繞

變相油塘會係附近會係一個新塞車地方
感覺就好似未有灣繞個時既告士打道
龍尾柯達大廈

放唔到出黎架，條路要經人地屋苑入

港豬澳一年搞掂
將藍起咗廿年仲起緊

真
狗鐵自己開條康城線loop啦
阻尻住晒

唔起廿年點CAP水

連接觀塘站及將軍澳轉車站
先唔講個轉車站有幾垃圾
觀塘大把車入tko
洗唔撚洗行幾公里去轉車站搭
又或者喺觀塘站直接搭地鐵唔得？

將軍澳節日直路炒車撚又出動

2021年02月15日 14:06
因交通意外，將軍澳道往將軍澳方向近翠屏南邨的部份行車線現已封閉。
駕駛人士只可使用餘下行車線行車。
現時上址交通繁忙。

節日撚真係好多車撞👍👍👍👍

2021年02月15日 14:58
因交通意外，將軍澳道往將軍澳方向近興田邨的部份行車線現已封閉。
駕駛人士只可使用餘下行車線行車。
現時上址交通繁忙。

唔怪得頭先又塞到仆街

返學日子朝頭早秀茂坪落山己經塞到仆街隔離仲要開埋遂道口到時啲居民真係要行落山

新路亦將直通調景嶺和將軍澳市中心，預期未來可分流環保大道及將軍澳市中心附近道路的車輛。

成篇野完全唔會提東隧口，油塘個邊點
你死你事
總之起左比你啦
連接？等下先啦

注意字眼，只係分流將軍澳區內交通，
唔係分流東9龍交通

到時唔塞將軍澳塞油塘咪解決咗將軍澳塞車問題

區內塞車成因一定係十字路口

但有好塞咩

政府話研究左幾年,
唔會有錯

又塞耐啲

咁停工法應該唔得啦

個個見到拱橋到左就打晒飛機。
根本有排都唔駛旨意通車

經過親銅鑼灣去北角方向入口，晏晝4點令開始塞鬼咁長，好可憐，想知放工時間幾點塞到返屋企

嗰舊嘢裝飾嚟 咁興奮JM9

以前296A非繁好快，而家星期下晝觀塘入返將軍澳都塞住入

唔太明起到咁密做乜

就咁睇依張圖,
由於圖中所指既T2主幹路
姐係岩岩先開始起既6線幹線
((((預計))))2026年起好

等於新TKO藍田隧道起好後,
所有車要係茶果嶺道出,經偉業街轉左上官繞

而另一方向就係觀塘商貿區茶果嶺路口出
再轉右入偉業街,行茶果嶺道入新TKO藍田隧道

個十字路口到時應該都幾飽

比班偽中產扮住壕宅300呎open kitchen打咭

其實你有無行過屯公

塞私家車

有人會講

東隧道嘅出入口 直入將軍澳喎

但其實又有無諗過,出入東隧去tko既車係咪真係咁多
如果真係多
點解依家塞既唔係官塘警處對出枝燈

而只係塞官繞?

推上熱門

都唔知邊個天才諗

原來禁日呢個post上左am730

冇紅隧咁誇張，朝早出九龍，行快線起碼條龍會郁，紅隧係塞到停係度

超繁忙時間，朝早可以塞到去將軍澳廣場，如果住呢度，一落樓已經開始塞

個名好正，準確描到個意境

唔開澳景路既結果

下繁嘅觀繞加大老山隧道

聽日開學日，又可以黎料

又要軍十分鐘起身出車...

橋躉都裝埋

話左下年一定夾硬都再要通車嫁啦

咪講左入面通有西用咩
你望下個出面連接去邊先啦

加快人流出去塞爆觀塘

仲有想講,條隧道其實仲未打通
唔好咁老定住

你放心啦 柒婆要領功
老虎蟹都通左先
至於塞唔塞？
「 有市民同我講唔塞」

我就覺得會話
因為之前既佔領遊行
令工程推遲

住香港東真係慘
我只係出入香港九龍新界西，西隧大欖九成時間都暢通無阻

死撚開啦牛屎元朗藍屍鄉下仔

近排愈黎愈多人為條新裝既橋打晒飛機
睇見都唔開胃